各種唔同階層嘅日日賺

綜援: 公屋(免租金)
已經租緊公屋而未超富戶入息/資產上限: 租公屋
已經租緊公屋但開始超入息/資產上限:買公屋/居屋
超過申請公屋入息上限而買唔起樓: 瞓街
買得起樓但怕跌(冇樓): 瞓街
買得起樓唔怕跌: 買樓

租樓日日賺只限於租公屋
冇得租公屋係瞓街日日賺

漏咗
有資格申請公屋而未上樓: 瞓街